Switch終於入手，好好啪

超膠。。